［罷買］中國退回美心月餅

P牌第一次開po
就快中秋 想同大家講個小小的正面消息

朋友家人係做美心
最近從中國退返最少100板月餅
每板有500盒 每盒4個
大家可以計下幾多

美心一向賣唔哂就銷毀
不過呢批貨
用高溫風筒熔返張中國標籤出來
再貼返香港的食品標籤落去

呢個過程係成盒月餅加溫
膠袋膠盒同裡面的防潮包都一齊㷫埋
雖然無辦法知道有無事
但都令人憂心

如果想知自己盒美心月餅係咪中國退回
（我知大家好齊心罷買，不過可能會被送禮，或者屋企人唔小心買左）
可以撕走盒底黐到好實的標籤
如果仲印有日期
就好大機會係中國退回的貨

請大家注意食品安全，預祝中秋節快樂

！

唔買唔食

傳比藍絲知咪冇人買
幫推

狗也不吃

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體